俾啲港女逼用呢個情侶airpod套既男仔究竟係咩感受

如果有得被人逼 我都想被人逼下

唔敢拎出嚟 ....

嘩屌 啲情侶買第二對情侶既野自用 真係覺得成件事好on9

個post 酸酸的

冇咩野，因其他人一望都知係情侶款項
冇女嘅毒L先會幻想全世界男仔都好似自己咁介意

飛左佢啦
唔尊重人感受的女可屌不可娶

利申：a0

個男仔一定係想 大大屌小小

我條女逼我用我會屌到佢跪喺度

諗起巴打畫個套H漫....

真

畫又唔係畫得靚 呀屌仲要啲內容係咁重複又空洞 都唔明點解會有咁多followers

啲港女最鍾意就係睇完之後@自己條仔扮到懶有共鳴咁

其實好撚反智
買人地個樣既product用

好想睇呢個留言有幾多正皮

留名等睇大大屌小小版

人地情侶分享佢地日常關我哋春事咩
仲要用人地個樣
利申：唔睇

大大屌小小

好酸

勁憎 完全唔明啲product到邊個會買

諗起個h 漫

我諗係得你幻想全世界既男人都唔介意

ON9

如果食飯搭枱
隔離對情侶又係依款
都咪話唔過癮

靚唔靚呢啲野見仁見智架姐 唔洗屌得咁勁掛

又唔係屌 只不過係唔理解點解咁既質素既作品可以咁多人追捧 人地台灣嗰啲都叫好好多 起碼唔會係咁重覆內容 啲post又唔似係為出而出

交換享用

好撚冇品味……

驚唔驚屈親隻左手

你有無拍拖先因為好有共鳴囉

即係想條仔放另一條囡係身上，定係想佢放另一條仔係身上？

連登仔30, 180, 30, -273.15.............

到底做毒撚係咩感受，完全唔明點解呢個世界有毒撚

大大屌小妹

好樣衰唔會買

逼都唔會用

我會逼佢同我玩ps4 佢肯我肯

連登仔

不了

大大好大

啲內容先on99

Sweet

成個po都好大陣酸味
上面成班毒撚

港女上腦

好多人鐘意㗎，小心佢哋嚟咬你呀
都唔知有咩好睇，但係真係好多港女受

睇到D女人對愛情多多幻想
以為個個都好似電視咁

呢個post好大浸宅臭味

身邊有個毒撚frd 買左大大嗰個套
扮撚哂有女

呢招掂

呢樣諗極都諗唔明
你話肥蛙個啲就卡通睇落都算得意嘅
佢地樣買黎都唔個做乜柒

用返有線 話有線聲靚啲

我係港女都覺得好撚柒又低能 要用都用名牌啦

我都逼條女屌我要用套

連登真係連啲女毒撚都引埋出嚟

小朋友先會用

所有感情問題一律建議分手

利申 A0

咩名堂？

咩黎，蝗味濃

係幾掂既
但係我係女都唔會想用哩個套

有咩所謂
拎出黎個陣用隻手包住
秒拎秒放咪得
你成日拎出黎揸住係手既咩

屌 有畫面

拉

呢個設計真係唔係幾好睇⋯

迫冇問題
但呢套公仔就...

好撚柒

link

我都唔識欣賞
利申絲